新手學電結他

小弟學過鋼琴 呢家想學電結他洗唔洗由木結他開始學?

最好買多支木結，電結下下要駁電

想學電就電 木就木

有教開 係鑽石山
有興趣tg

唔洗

唔洗呀～ 我有學開，開得幾好 可以tg傾吓呀

有教開，觀塘/屯門 上堂
詳情add我TG 傾，謝謝

TG: jackson06